何妖同黑社會同警察勾結嘅確實證據

重點1：何君堯與黑社會握手 11:23
重點2：警車多次經過白衣人聚集地10:10
重點3：警察同黑社會有乜分別？麻煩share比仲相信香港警察主要仲係為左保護香港市民嘅人。

push